# 100日口罩challenge 正式開始！！！

唔好再有口罩日啦，同果d一年次關燈一小時有咩分別呀？
由今日周同學走左開始，開始100日口罩挑戰，咩色都好照戴，唔好以為戴口罩係無用，

想像下成條街一半人戴口罩，成條街都係個自己人，個士氣係勁到仆街，永續社運正式開始，同時藍絲無得呢係自己世界，強力打擊藍絲士氣，令藍絲灰心放棄唔理，唔再出黎攻擊手足！

100日口罩挑戰正式開始！！！

笑撚咗

真正和勇合一

係好膠，但日常有一半人戴口罩，政府警察壓力係大到仆街，又再上國際新聞真係唔奇

集思廣益下都無壞既

推

ok 我會做

戴左就來150日la你老尾

流感高峰期將至
保護自己保護他人

日日都戴緊

屌你老母日日都戴
但日撚日出街都係見得幾條友敢戴

搵人企街派口罩，一定多人戴

我都係呢個星期開始戴，但係要多人戴做起個勢，就有更多人加入

我一直都戴緊啦 連瞓覺都戴呀

成日俾d阿叔啤住哂

自從立法後我冇一日唔戴 對比起勇武我已經夠懦弱
連呢啲都唔做真係唔死都冇用

駛唔駛facebook整個profile frame打卡再share添？

收到！

係又唔區

出街見

跟 由蒙面法帶到依家

真